千祈唔好幫襯深水埗「福利模型」

位於深水埗元州街66號A「福利模型」啲員工平日已經當正啲客係「潛在有意圖想偷佢嘢的小偷」咁, 間舗細細, 但不少於6個員工, 𥄫住監視喺啲客嘅一舉一動, 驚死啲客偷/整爛佢啲模型、扭蛋咁。
我之前唔知呢個舖原來早已臭名遠播(請看以下有關福利模型在各討論區過去的劣評的留言), 今日到佢舖頭幫襯, 攞起扭蛋睇多兩眼, 就俾個四眼紅色T-shirt後生男仔員工用好差嘅語氣, 喝住叫我唔好整爛個扭蛋, 我解釋俾佢聽我冇整爛到, 叫佢唔好屈我, 兼且我會買埋呢個扭蛋。 我去到收銀處要俾錢, 點然個四眼短髮女收銀員一句大大聲話「我唔買賣俾你, 你同我出門口」。 後來從其他員工方面了解, 得悉原來呢個收銀員根本唔係老闆, 只係受薪員工, 佢冇決定權唔賣俾啲客, 佢只係喺度趕客, 倒老細米, 尤老細賺少D。就住我同另一名員工要求同老細投訴個收銀無理阻撓我幫襯, 就住佢就諸多推搪話老細唔喺到, 老細個私人電話唔俾得我, 叫我留電話等老細再覆。我話我無需要要你老細電話, 你可以打過去問老細, 就住佢就死死氣打去, 佢老細最後咪又係叫個員工照賣俾我。
我冇想過會遭受咁惡劣嘅對待, 我只係純粹買嘢, 唔係要嚟搞事, 所以我今次照舊買咗扭蛋, 但以後唔會再幫襯。

精品冇人幫襯到上黎玩抹黑？？？

專登開個新acc上嚟講

精品員工你好

明眼人...

on99，第一日去福利呀？

精品仲有好多讚好
應該冇事架

福利＝黃店
精品=垃圾藍

以前舊時代，即未係福姑果時，
有個阿嬸係成日黑面同串，
但我又真係未試過比佢趕

精品藍絲撐警肯定唔會幫襯。

我之前幫襯過福利幾次, 但佢啲員工今日啲態度真係好差, 唔通叫我做客人嘅, 以後仲要冇尊嚴,受氣乞住咁俾錢佢賺咩?

(p.s. 呢個Acct 開咗幾個月, 只係一直冇留言。 只係今日遇到福利單嘢咁氣頂, 先至忍唔住留言抒發下)

我真係只係幫襯過福利5次以下, 今次拿嘢, 以後唔會再幫襯。

聖域個朵不嬲臭

我唔係精品員工, 我絶對唔會俾藍絲撐黑警嘅精品老細賺到我一分一毫。

樓主條毒撚肯定未撚食過澳牛

我絶對唔會俾錢養肥藍絲撐黑警嘅精品去害HK, 但福利啲人真係好串, 好冇禮貌, 惟有再揾其他扭蛋figure舖買啦! 唔知大家有冇好介紹?

信和大把啦

我就係鍾意夠西 好似澳牛咁 吹咩

買開模型都知福利係深黃
佢賣得貴d 都會優先幫襯

福利不嬲都係下午2～7=唔洗去

我去親攞啲野黎睇都冇比人話喎

雅典娜態度一向閪

謝謝您的回覆。
我發現有啲扭蛋款, e.g. kenelephant 海洋堂出品的扭蛋在信和、現時點、灣仔玩具街係買唔到可以揀嘅「散款」, 只能網上買全套。唔知你知唔知邊度有得買海洋堂散款扭蛋?

我去睇同買無野播，又唔覺好差，咪同其他鋪頭一樣

多謝您的回應, 引證了福利呢間舖啲店員態度真係好惡劣。 我再上網揾(如下link), 發現原來有過去不少人幫襯福利時都受了唔少氣。

更正上面條Link, 呢條先係在其他討論區, 揾到劣評福利模型的客戶意見。

唔得閒理你啊打手

不嬲香港模型店 十間有九間態度好撚差
都唔係第一日既事

好煩
總之而家日日罷買 減低消費！

似係精品上嚟抹黑福利

散款尤其你講既海洋堂真係唔清楚
但話樓主打手就講唔通
唔係黃就可以蓋過佢態度差既事實
咁多聖鬥士負評

做咩啫你

攞起扭蛋睇多兩眼一定唔會比人鬧囉
近年少行福利，但去過好多次，我鐘意睇d細細件個d盒裝玩具同公仔，未試過拎起睇比人鬧

福利其實唔比影相(記憶中), 幾年前有次我想買高達比朋友型號啱唔啱，開口問個店員可否影相，佢都通融比我影

我再次申明我唔係藍屍, 唔好再侮辱我係幫精品嘅打手。
今次純粹係受咗福利嘅不禮貌對待, 先至不吐不快。

樓主係咪打漏左"打手死全家"

我100%認同樓主
佢講既係事實
你地有幫襯過福利冇理由唔知
班員工跟本當你地係賊咁昅住晒

精品當然要罷買
但唔該罷埋福利
佢呢間鋪跟本係食緊人血饅頭
講句香港人加油就扮晒黃絲
你地問心 佢有冇比過優惠價比學生
賺你地港豬錢炸

今日真係俾福利激到好唔開心, 多謝您嘅憐憫、體諒!
留言被聯想成幫精品嘅藍絲打手也令我覺得意外, 我是連Starbuck、美心、吉野家、Mc Donald也罷食嘅人, 何來會幫襯精品?

我睇野未試過咁，反而佢地既日式態度令我有點驚訝

我懷疑佢地先係福利打手囉
咪鬼理佢地
我一向都好憎福利
亦都唔明點解啲人好似撞晒邪咁
Post張貓都600個like
個老闆又臭串
啲sales又當客人係賊
我有冇咁犯賤貼錢買難受呀
唔係扮黃絲就一定狗衝幫襯你
當我戇鳩架咩
講到尾我地只係做人有要求
但比人掉番轉話係精品打手
真係好侮辱

請問你講嘅"打手死全家", 是否包括那些今日喺金鐘圍毆衝衝子的打手?

【逆權運動】速龍警夏慤道行刑式零距開槍射示威者頭 踢頭棍毆至疑似昏迷

再次多謝您開解我, 令我得到安慰。

下?
間唔中玩下佢隻貓, 買過十零次野, 未至於咁差喎

上次我去買生日禮物比男朋友
我又覺得職員幾好喎

唔拎野飲入去係無事既
閃入去睇高達 入邊班哥哥仔就好nice

呢個我今日俾福利員工無禮對待嘅福利啲真實經歷, 條氣頂住, 唔開心, 先至會用咁多時間寫咁多嘢。

係唔係你自己樣衰喳

打字D用詞都唔係香港後生口吻

有不少人多年嚟喺各大討論區留言控訴褔利啲員工態度, 唔通嗰D同你一樣只係普通客人, 個個都樣衰, 佢哋講嘅就冇道理, 受褔利嘅員工氣係抵死應分?

試過問福姑同店員啲油既問題 亦都問過有冇邊款貨 佢地都好好禮貌答 又有幫我搵下個倉喎
會唔會樓主態度衰

利申：親眼見過福姑會話啲西客 對其他客都好好禮貌

以我了解, 鬧我嗰個唔係福姑, 所以, 你唔清楚件事, 就唔該你唔好即刻撲出嚟為福姑護航, 先入為主話我態度衰, 可以嗎?

幾年前就真係勁西,但最近買野覺得d態度勁好勁友善。

我今次留言, 純粹只係唔開心, 想抒發俾福利無禮對待的真實經歷。我自己就唔再幫襯福利, 然而你哋要繼續送$俾福利駛, 悉除尊便, 正如我阻唔到嗰啲藍絲、冷漠HK人, 繼續送$俾精品賺一樣。

政治取態同經營方式不嬲兩回事
但我唔係聖鬥士,冇自殺傾向行入去

買親野要問野會搵福姑,次次都好好態度有講有笑
扭蛋都任人拎起睇，我試過問款佢開緊包都俾我揀tim
同店長玩都間中會同我傾幾句貓經

但都見過佢鬧客，但的確係西客先會鬧

入福利買野不嬲都要知規矩
比福姑教訓得少

BTW 我買毒撚FIGURE時收錢個個大大聲讀出黎

有哥哥仔同妹妹做兼職已經係新時代，打通左間鋪

我再重申多次, 鬧我嗰個「唔係福姑」, 所以, 你唔清楚件事, 就唔該你唔好即刻撲出嚟為福姑護航, 先入為主話我態度有問題, 可以嗎?

我重申多次, 鬧我嗰個「唔係福姑」, 所以, 你唔清楚件事, 就唔該你唔好即刻撲出嚟, 歪曲事實 話我「俾褔姑教訓」, 可以嗎?

我話你唔識規矩呀柒頭

假撚到,係福利自己上來反向宣傳

俾$福利賺, 買嘢時仲要受福利員工好似中共新疆集中營式嘅監視, 然而成班福利死忠唔明白自己作為消費者、客人應得嘅禮貌對待, 仲咁享受你所謂嘅「褔利規矩」, 無容置疑, 佢哋先至係死蠢冇得救嘅死柒頭。

見微知著, 唔怪得HK俾中共壓制, 成班港豬仲死死氣咁忍受, 原來有好多HK人, 都好似呢班福利死忠派咁盲目。

比幾個錢當自己大爺，買隻扭蛋都咁多要求要賓至如歸
如果錢你比得起嘅，去反斗城買囉

其實呢種做生意方式係有得做
死忠個消費多過生客好多
而且死忠又會硬推朋友去呢D舖
有唔少奇怪店舖都係用呢種方式生存到

嚟買嘢仲要被福利冇啲員工侮辱? 咩世界? 乜你睇到你自己做客人原來cheap成咁, 可以隨便俾間舖公然無理無禮對待? 睇嚟你個人對自己都幾冇自我價值。

好人好姐點會無啦啦比店員鬧架
我行入去十次都係得兩三次買到野，又唔見我比人趕

不過算啦你都唔知自己做錯咩得罪人
福利賺少你一隻扭蛋錢都唔會執

去信和現時點食良心炒價啦戇鳩仔

我今日先知呢間舖福利啲背景, Search完先知原來過去有咁多人投訴佢哋啲人態度差, 但仲有批盲目嘅死忠被虐都肯俾$佢駛。算我唔好彩, 今日路過幫襯完仲要受氣, 總之以後就唔會再買佢啲嘢。

有啲貨信和、現時點買唔到, e. g. 海洋堂扭蛋。

想問你啲生意係咪真係咁差？係就唔差在執撚咗佢啦，都冇腦

唔該你唔好咁天真, 以為我講2句, 福利就會執, 褔利就好似精品咁即使俾黃絲杯葛, 咪仲有大批死蠢keep住入去俾$佢駛。

咁唔想受氣自己去日本買吖嘛

HK大把舖, 上網都有得買。多謝關心。

你覺得員工態度唔好咪揾過第二間囉 喺度叫人唔好幫襯係咩心態
至少我去親都冇呢個問題

你仲專制過中共, 企圖限制我提出唔再幫襯福利嘅言論自由。 咁你點解你又唔公平啲,留言去其他樓主嗰度, 叫佢哋唔再post罷買精品嘅留言?

福姑宜家都有喺度，我去親都見到

樓豬已經用兩個acc自問自答，咪理佢啦

第一個留言話我為福姑護航，然後又換左句歪曲事實

我無話你歪曲事實丫，如果件事係星期日發生既都唔出奇，因為佢好多時星期日都唔響鋪，而我都係講我去既經驗之嘛，歪乜撚野事實

不過睇你響呢個post打既野，你係一個好麻煩既撚屌

有不少人多年嚟喺各大討論區留言控訴褔利啲員工態度差, 唔通佢哋個個都唔係好人好姐, 講嘅嘢就完全冇道理, 受褔利嘅員工氣係抵死應分?

其實佢都唔知自己講緊乜撚野

呀原來歪曲事實唔係回我既

你俾人鬧幾次都仲去，真係利害

笑死 樓主係咁話啲人比人屌都照去 係死忠乜乜柒柒
但根本大部份都冇比佢地鬧 態度正正常常
香港人就係咁 永遠唔諗下自己邊度有問題

我連同福姑對話都未試過, 咁你哋講「俾褔姑教訓得少」根本唔係事實, 你哋唔知實情, 仲下咁多定論, 唔係歪曲, 係乜? 如果你覺得煩撚, 仲留言駁我, 咁你係咪死蠢撚?

有不少人多年嚟喺各大討論區留言控訴褔利啲員工態度差(包括今日呢個post都有不少批評福利), 唔通全部都係啲客人有問題, 福利就完全冇問題? 你持平啲好唔好?

條閪面婆無再做
福姑老公坐正收銀之後
成間鋪態度好左好多啦

所以話上一代真係垃圾黎

一單還一單

福利閪態度係事賓

佢班老野同肥婆退晒落黎之後態度真係好左勁多
有問有答仲會提埋你幾時有貨
而家模型首選一定福利

咪係
由中學行到而家成十幾年
除左以前條閪面收銀肥婆(已退休幾年)之外
其他員工都冇乜野幾nice
去人地地方當然要守人地規矩
唔影相唔飲食邊得閒屌你
學你班垃圾賤種藍屍話齋: 無事無幹點會俾人屌?

細個見到福姑着住白色校裙，都對佢有D性幻想。申利，同福姑年紀相約。

條撚樣得閒到仲係咁回覆

典型廢老/小粉紅既行文風格
仲咁好心機覆

係啦dklm 咩"謝謝你的回覆"

完全封鎖 上一頁

你乜都唔知講乜叉嘢? 憑咩妄評我冇守規矩。最後係要我主動要求打俾佢個老細講返成件事, 個店員唔俾我同方小姐(福姑)講嘢, 但佢同福姑傾完之後同我講唔好意思, 照賣件貨俾我。若果連福姑都認為我係度搞事, 唔係嚟買嘢, 就一早叫個店員報哂警拉我, 而唔係叫個員工同我say sorry啦!

小倉由菜, 你條撚樣咪一樣咁得閒到喺度留4次言。話人撚樣之前, 自己照下塊鏡係咪都係死撚樣先啦!
仲有唔該唔好再侮辱我係藍絲, 批評福利態度差, 就一定係藍絲, 唔可以係黄絲? 你咁樣落判斷真係超冇腦, 得罪哂啲唔鐘意福利, 但係係黃絲嘅手足。

事實福利真係閪o既
不過都唔會去精品

你年紀都幾大下

Btw 精品收皮啦

條友 kai 咗，五毛都包裝得好啲先出聲啦

黃到發光咁濟仲要係收養一大堆浪浪嘅貓奴，我唔幫襯福姑唔通仲去精品呀？

等摺啦仆街藍精！

唔好去囉屌

精品唔就腳呀

我諗福利係點大家都好清楚，清楚過你

事出必有因
PG咁撚大盒都比人偷過

但我係咁撚都冇嘢呀

你唔好再屈我係藍屍精品打手。我罷買咗精品好耐, 但而家亦唔再會幫襯態度差嘅福利。

Btw, 我又發現上幾個月仲有人留言投訴福利, 呢間舖根本有問題, 唔係唔會咁多人留言數臭佢 (下面Link)。

市場決定一切
唔掂自然摺

你冇腦㗎! 話福利唔好就係五毛, 藍屍, 以偏蓋全, 屈得就屈, 離哂大譜!

思覺失調？？一時話唔知邊度買一時話上網大把
kaiyodo要搵一定有 但你好似淨係識呢間野咁成個post都淨係講佢

低級打手

我係講緊我揾過好多舖, e.g.信和、現時點, 買唔到「海洋堂扭蛋」嘅「散款」, 成套買上網梗係有得買啦。

唔留言都唔知原來好多HK人都係缺乏理性分柝、盲目嘅「被虐狂」。從被福利員工新疆集中營式嘅監視對待, 都仲keep住盲撐嘅死撚留言, 就可以知道點解中共廿年來咁樣打壓HK, 而家都仲有好多HK人冇出嚟抗爭。

福利間舖咁撚囂, 唔尊重啲客, 仲去幫襯𠴱個咪正死蠢撚!

樓主係痴線佬
大家可以完全block左佢

你由琴晚開始就不斷喺度留言回應我, 你咪又係痴線嘅一分子!

福利之前都有響應罷工罷市，間唔中都有叫人出街而減價，6月開始已經係咁發聲，食咩人血饅頭？好似明眼人咁一路賺後生仔錢一唔屌9佢地？

若呢個邏輯係成立: 罷買福利 = 藍屍打手,
咁我本人一直强調「罷買精品」= 黃絲打手

講加油就要俾優惠價學生係咩邏輯黎
佢賣既係玩具咋喎

我支持福利撐反送中, 罷工罷市, 但佢間舖對客態度、經營手法係另一回事。 我唔再幫襯只係因為佢啲人態度差, 超囂。

9年前

上幾個月仲有人留言投訴福利, 呢間舖啲員工態度根本有問題, 唔係唔會咁多人留言數臭佢 (下面Link)。

福利態度係差架喎,因為佢出兩個黃post就洗晒底?
利申:照屌精品,但唔代表貓店係好

睇你個user no.就估到幾時開 開左幾耐啦

認同

福利同事你好呀

同意
比d員工西過面
果次只係問邊隻仲有冇貨

不過有時又多謝前多謝後
好難捉摸

福利就一向都閪口閪面架啦
係鍾意俾福姑侮辱呀
吹呀？

福姑你都搞 冇人性
繼續罷買精品

我去過咁多次都覺得冇乜嘢，態度唔係話好，但又唔係話差

大嬸，客人唔係大L曬
係ar, 我記得你, 後生男仔員工用好差嘅語氣, 喝住叫唔好整爛個扭蛋
佢好好語氣同你講話小心D, 佢個個都講, 因為廚具扭蛋好易爛
係你用好差嘅語氣係道發脾氣, 唔好話個收銀, 全店客都趕緊你走
你以為係個老細想賣比你, 係唔想你阻9住我地買野想你走
買得果廿幾銀係道阻9後面成村人幾千銀單
要老細個私人電話, 你估自己大客, 想要私人電話買多幾個零先同人講
成條街又唔係得福利, 你咁L多野講又咁玻璃心你咪唔L幫襯福利
咁受氣咪又係買左
口裏說不身體卻很誠實

點呀兩個P牌打完飛機未

我見到都好想笑

同屌澳牛D員工態度一鳩樣

人地間舖咁迫，都己經寫明曬有乜唔應該做。正正常常入去根本就唔會對你態度差
如果你仲要拎野飲孭個大背囊左撞右撞就抵俾人屌啦

樓主係大嬸?

大嬸惡人先告狀

以後唔再幫襯。連個男老闆啲態度都不知所謂, 有咁嘅老細, 先有咁嘅員工。被虐狂, 你咁鐘意褔利, 你幫襯到夠。

我從來冇要求要老細電話, 只係叫員工打俾老細所以你根本唔清楚成件事。

呢間舖啲人態度咁差, 先至冇人性。

我冇帶嘢入去飲。

HK就係因為有好多好似你呢種被虐狂, 所以先至有咁多人俾中共狂砌都唔出聲。

我拿過嘢就唔再幫襯, 你買唔買隨便你。

呢度有表達福利啲態度差嘅意見, for your reference, 你自己判斷以後仲幫襯, 我拿咗嘢就係人板。

身體最誠實: 間舖個老細若果覺得個員工態度完全冇問題, 冇理虧, 駛乜喺電話叫個員工照賣俾我了事, 之後仲同我say sorry。 若果佢覺得我喺度搞事, 你估佢唔會叫店員報警解決咩!

你個FB表達福利啲態度差嘅意見果個咪係又係樓主嚟
你咁多野講, 你果下咪又係買左

我講緊呢咋comments

仲有呢咋對福利嘅負評

我又唔係嚟搞事, 入舖買嘢係正常, 有乜問題?

西面都係個服務黎
咪去模型倉囉
使唔使咁激動

多謝你嘅介紹, 模型倉, 我會記住。
仲有冇其他好嘅模型扭蛋舗?
我除咗信和、In's Point都唔知邊間好, 所以先至喺福利中伏。

笑撚左 精品生意應該真係差左好多 要玩呢招

Btw 福利其實係勝在平 態度不嬲唔係特別好

真係好應該得pm YM 不過貴

重申多次, 咪再侮辱我係精品藍屍, 你要揾藍屍就去北角。

笑死 咁都有得相認
btw 一個人正正常常都應該唔會比佢話
起碼自己去過幾次都唔會 女朋友仲會摷啲啲野黎睇 都冇試過比人話

以為咩大新聞
原來係玩具界old news
冇野講到要翻炒舊聞

明眼人都知🙂

你都好得閒, 又嚟留言。

仲話鳩條友做咩呀 不推文呀
啲宣傳比你地洗走哂

快啲出去推番宣傳post10次

精品不了

福利算惡？你一定冇行過以前興記，佢哋間鋪串到要人放低個背囊先准入去睇模型啦！

講到福利一文不值，咁你又講下有深水埗有邊間模型鋪值得幫襯吖！要學你話齋態度好好服務一流果隻

唔少人異口同聲都鬧福利啲人差, 你睇咗未?
坊間對佢有好多劣評, 點解你仲可以視而不見?你用連續兩日時間留言盲撐, 係福利打手/員工,咪早講囉!

多謝你提供資訊, 咁我都唔會幫襯興記。

個個入去買嘢買到開開心心，係你搞到不歡而散，你好應該反省下啦！

記住多d幫襯興記模型，買埋我果份啦！

個個好開心? 你係咪盲㗎? 唔少人異口同聲都鬧福利啲人差, 你睇咗未?
坊間對佢有好多劣評, 點解你仲可以視而不見?

模型倉

次次去都好好服務，冧冧同肥桔又成日同我玩
真係明眼人都知係邊個問題

你係咪盲㗎? 唔少人異口同聲都鬧福利啲人差, 你睇咗未? 坊間對福利唔係一面倒好評, 咁多年都有唔少客劣評福利, 點解你無恥到好似林奠咁, 對呢啲負評視而不見?

收皮啦你，見你圖有一句回覆係：比生意你做都多多規矩....

已經知呢班係一班自以為比幾個臭錢以後自己大撚晒既垃圾啦，做生意係公平交易，你用乜嘢態度對人人地就乜態度回應你。

你以為自己入人間舖就係顧客就係上帝，對人地賣既貨唔好好對待咁人地自然冇必要尊重你

而家投訴福利啲人態度差, 不獨我一人, 係咁多年福利當正自己係上帝, 當正啲客係賤民, 唔尊重啲客, 先至有咁多人留言劣評福利。

其實你同啲黑警真係一樣不知所謂。
黑警831無差别打人, 你就930無差别咁賤視唔少客對褔利嘅劣評。

福利有幾閪 唔駛你講大把人知

拎完彩上黎做怨婦

係啲福利的盲目死忠, 一直鍥而不捨喺度留言, 我先至不斷回應。有啲人仲不斷老屈我係藍屍精品打手, 不能持平睇成件事, 而一味攻擊我, 盲撐福利。

係呀係呀得啦得啦

我又真係無係福利受過氣 齋問無幫襯都好客氣
果次係問扭蛋 仲話我知可以上佢fb睇返貨未
不過又真係好多人講福利閪 可以話出左名

指住嗰d個個都無理取鬧

持平啲啦! 如果啲客唔係俾福利啲囂撚激親, 邊會咁得閒集體留言鬧衰間舖, 你估個個唔駛做咩!

更多對福利啲人態度嘅劣評

我去買嘢留貨幾好招呼㗎喎
樓主做咗咩柒事俾人針對

跟貼啲啦柒頭

精品先唔撚去呀

你唔知頭唔知路就咪亂咁揣測。
你自己睇返上面好多人留言福利出左名閪, 態度差。 公道啲講, 如果佢對客好到冇人有, 就唔會有咁多人話要罷買佢啦。

講到得兩間玩具鋪咁
連登仔

精品狗不如睇下自己facebook留言
明眼人...

我dllm
香港呢幾個月發生咁多野你都無留言
依家扭蛋鋪俾人閪下面就急急腳上黎開post？

已Block樓主

仲有個撐佢嘅又係P牌

唔係話一言堂，不過依個時候出篇咁嘅嘢，而精品又出緊事

唔好玩啦，福利臨閂閘我去問價佢真係答到比我聽架
（利申：第二日放工就走去買）

睇完咁多頁
樓主似足689咁on9
如果唔係明眼人打手
咁就真係智障架

下我咩都唔識走去買嘢佢好好態度答我喎

我就話俾福利激親先至留言啫, 但其他人只係普通街坊, 我唔Like福利關佢哋鬼事咩, 福利同佢哋非親非故, 若果佢哋唔係員工, 根本就唔會肯用咁多時間去留言, 所以, 合理推斷呢啲人當中, 好大可能有福利自己啲員工老細在内。

你都好似林奠咁串、咁囂張, 一意孤行, 蔑視其他人對福利嘅意見。

重申多次, 咪再老屈我係精品藍屍, 你要揾藍屍就去北角、大灣區。

今日佢話自己係黃店都咁嘅服務態度
他日你地捧到佢成為香港玩具界霸權
將啲玩具set到天價
都係大家一手做成

隨便你哋呢D盲撐福利繼續送$俾佢, 福利老細多謝哂你哋班死忠撚令佢喺HK有事嗰陣, 可以有能力移民走, 而你哋咪攞埋佢啲figure被林奠送上大灣區過世囉。

我已經多次申明我晤係精品打手。琴日咁多衝衝子喺金鐘俾狗拉, 而你而家仲咁唔懂事, 喺度質疑我, 係咪喺度搞割蓆、分化?
精品就一定罷買, 但即使福利稱自己係黃, 但佢態度咁差, 我都一樣罷買。Figure唔係必需品, 唔買唔駛死, HK有咁多事, 留返個$旁身好過啦!

用字成個沈十一

乜鳩屋老細你好

又係啲無理聯想猜測, 隨便你。

呢間福利原來「自古以來」對啲客都係無禮貌, 犯眾憎。

又見到有福利死撚忠老屈我係賣模型嘅同行, 真係笑死人。 如果我只係為咗嚟搞事, 最終就唔駛俾$買埋先走。

Btw, 啲冇腦嘅就衝埋去送$俾佢, 咁就隨便。 福利老細多謝哂你哋班死忠撚令佢喺HK有事嗰陣, 可以有大把$移民走, 而你哋死忠咪攞埋佢啲figure被林奠送上大灣區集中營過世囉。 你估老闆方小姐(福姑)同阿遠, 真係會肯陪你哋班死忠留喺HK一齊死咩!

智障

I love褔利，童年回憶

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

智障都係「有腦」, 如果我係智障, 你仲肯幾次留言回我, 你情況仲嚴重, 直頭係「冇腦」!

香討呀？
香討d人不嬲垃圾開，自己講唔掂搵埋香討d人增強自己說服力

你返大陸啦

黃絲就係可以串得起
為左唔好放過藍絲
一律全部都當賊
呢個手法絕對冇問題
盲撐不質疑

自己成日返開仲想搵我陪你呀？我十年冇申請回鄉證呀sorry.

有錢我都捐比國難五金，同埋留黎做義載先啦。仲拎返大陸益蝗？

上面留言引證福利洽細路, 俾D細童年陰影。

借刀鏟埋69模型!?

係玩具人都知貓店黃到地球都會爆炸

我都冇申請回鄉證呀, sorry, 咁辛苦先撒回惡法, 我就唔會咁蠢送中囉。

自己又冇證就唔好叫人上啦，垃圾

講埋D「香討人」, 我點知你係咪三毛搞事呀

香討又垃圾又深藍係人都知架啦

我叫你返大陸, 我有話過揾你陪我咩。你思覺失調呀! 垃圾!

你自己又應？死傻仔，明玩你啦

買左好多次同成日行入去冇幫襯，完全冇遇過不禮貎對待。係咪樓主靚仔得滯？

最弊啲人見我寫福利差, 就誤當我係藍屍。

講左幾句都唔知我撚化你，睇你幾戇鳩

你自己咪又係死傻仔，玩完你多條毛呀

起碼知道你戇鳩唔係扮先啦

撚化我，我少咗忽肉咩! 你正一戇鳩仔

我而家都知道你咁得閒回我, 你戇鳩都唔係扮出嚟

冇話一定要你少忽肉架，要你少忽肉點解我唔令到班poop少忽肉呀？好似你咁戇鳩叫人返大陸咩

哥有時間同你玩下，消磨下時間都好

福姑咁衰, 都係幫襯精品LU~~

明眼人都知你係精品員工啦

本身屋企d模型都冇乜時間砌
不過睇嚟又要去福利走返轉入貨

廿幾盒未砌，仲想買Sazabi同Nu

Rg?

一睇就知你戇鳩, 唔知嘢就當我係藍屍! 睇你個款, 都係D冇能力移民嗰D, 你同班福利死忠死喺HK, 入大灣區集中營啦! 我諗福姑全家到時移民走哂啦, 會陪你哋班死撚死喺HK呀!

唔好再侮辱我係藍屍精品員工

係呀，出得幾靚

冇人當你藍屍，我一句都冇講架。唔好學埋港獨之父梁震英既語言偽術

一睇你就知冇心對抗極權政府啦，你連生於斯長於斯既心都冇，做乜撚野香港人

你話福利黃到爆, 咁個福姑、阿遠同啲員工平日咁撚串, 係咪肯10.1上前綫做衝衝子? 咪福利講2句黃嘅, 就盲送$俾佢。買Figure不如俾星火、612。

咁你又買，做咩唔捐錢呀？

我大把$, 又買又捐, 唔得呀!

咁冇風骨呀？又話買figure不如捐左佢，呢家又話又買又捐呀？

不推文 block得

痴線個POST變左屌樓主
咪同佢地癲啦

我買埋琴日, 之後都唔買啦, 唔玩唔駛死㗎喎

咁就琴日都唔好買啦，態度咁差仲要益人，捐比星火嘛
口裡說不，中國人既劣根性

我就係有選擇去/留HK, 唔抵得呀!

我又冇話唔抵得既，我鍾意過台灣都綽綽有餘
不過你咁既心根本就唔可以叫香港人，最好快d走添啦。對住極權政府係選擇退讓，而唔係抗衡，你同藍屍已經冇分別

你講到咁大義澟然, 10.1你係咪上前綫同D狗打過, 唔係你就冇資格斥責人啦!

每個人都有佢可以做既野，唔係下下都上前就叻仔
但係你咁冇風骨比人屌就一定架啦

之前唔知福利咁賤格, 之後梗係唔益佢啦!

你唔上前綫同D狗打過, 仲有顏面幫自己貼金, 斥責我同藍屍無異, 真係無恥到極!

你比錢之前，你仲有選擇權
冇人拎枝槍指住你

關你鬼事, 偽善者。

唔係上前線就等於出分力，每個人都有可以做既事，可以唔同渠道幫手.
而你講得咁叻但係奉獻左比figure

回應下先啦

你講乜都冇用, 睇你唔起, 偽善者。

點解福利咁黑你憎但係連罷買都做唔到既

比你睇得起都唔慌好啦，講到自己隨時走咁
我做既野真係唔需要你睇得起，咁多人睇住架嘛
多你一個真係唔多，唔好睇到自己咁高

不知所謂嘅偽善者

精品食屎

唔好淨係識做蘇錦樑先得架

明眼人都知精品係垃圾

你鐘意屈就屈, 隨便你

啱呀

又要呻又要買，同d高官一鳩樣

買就咪屌，屌就咪撚買

我話睇唔起你, 若果你唔care, 仲會寫咁大段駁我咩! 偽善者!

呢到唔岩買咪去第二到買囉。又要比錢人賺

得啦，知你睇唔起啦。講黎講去都係呢三句，蘇錦樑議員

福利不嬲串嫁
新移民?

佢唔係新移民，佢係隨時飛去第二度做新移民架
人地好有錢好威威架

以為你會做咩大事, 原來都只係喺度浪費時間駁我, 不知所謂!

咁我又真係有時間駁你喎，做大事都有時間抖架嘛。你忙足廿四個鐘因住過勞呀

佢係乜鳩屋十一哥啊

上邊個討論區都揾到劣評福利啲員工嘅留言, 呢間舖真係冇得救, 正垃圾。

又揾到對福利嘅劣評, 話幫襯第二間好過。

聖域係閪架喇
又貴
重好意思講 已經好平唔收卡 只收現金

但咁講 呢d坨地店你想買services 定玩具呀
睇岩拎起手就去收銀比錢啦

你一定拎起原地驗屍先比人屌啦

受薪又點 佢真係可以唔做你生意
一黎人地又唔洗跑數
call雅典娜出黎都係一樣趕你扯架喇

小店有性格先生存到

有正確政治理念就唔在講

我唔幫襯都唔會唱人囉

收到晒，一定唔會去精品，
以後會多啲去福利

唔好再用黃藍絲政治取向去掩飾自己係西客，少少野可以特登開post唱仲講足咁耐，回覆只選擇性回對自己有利回覆，成日搵幾個西客fb回覆就當好多人不滿福利，咁你有冇整合晒所有回覆中有幾多人屌同時有幾多人讚個百分比？呢個post正負評對比咁大就知你乜事啦

1. 認同你話福利係閪, 唔係唔會有咁多年咁多人都佢有意見。
2. 你提起我上次喺福利就係冇「原地驗屍」, 俾完$開盒發現爛咗。呢啲就係佢賣嘅貨質。平日佢驚死啲客掂佢啲貨, 最後就要由客人承受佢啲爛貨。
3. 福利啲員工受薪, 又真係懶理賣幾多, 所以咪見佢成年啲貨仲擺喺度賣唔出。恭喜方小姐同阿遠請埋啲咁有質素嘅員工。
4. 個員工係可以唔做我生意, 但最後咪又係死死氣, 照收我$, 仲同我say咗幾句sorry, 佢唔係承認自己處理手法上都有問題, 又駛乜咁做。如果只係我喺度搞事, 佢一早大條道理報警趕我走啦!
5. 政治理念同待客態度係兩回事, 唔好混為一談。唔係政治理念正確, 但對客閪撚死, 都仲要非理性咁盲撐㗎!
6. 每個人生而平等地有發表意見嘅自由嘅, 正如咁多年成咋人都好自由地留言對福利表達憎惡。我諗你都唔會衰過中共, 連我評價一間閪舖嘅言論自由都企圖壓制㗎。

個過程你又講d唔講d

我ff左唔好意思

聖域閪就緊架啦

都係個句 快入快出

睇岩就去收銀完事

佢地唔鐘意人入去齋window shopping

最後亦都唔係唔比你講

只係有同樣政見

我寧願貴d閪d咁解姐

呢d願打願捱既野

我就轉左上網order

好撚失敗呀精品打手
點同老細交代呀你

1. 我一直都只係講緊福利對客D態度差, 只係成班人見我出post, 就亂扣帽子屈我係藍屍精品員工。

2. 點解呢個post可以講得咁耐, 咪就係多得好似你D咁嘅垃圾人渣, 幾次上嚟回埋D廢話, 先至令到個post last咁耐。指住人鬧之前, 照下你自己個死様, 睇下自己咪就係幫兇。唔撚鐘意, 唔好喺我起嘅post回我呀笨!

3. 笑死人! 正負比又點? ! 我仲好開心見到你班死撚忠非理性咁繼續養肥福利駛添! HK經濟而家都唔掂, 你哋咪繼續買Figure囉。福利老細收完你哋D水, HK有事, 可以好輕鬆咁攞$走。你哋俾中共送去大灣區集中營, 解放軍出嚟鎮壓, 走難嗰陣睇下你點搬走啲模型, 抵撚死。

一時話受薪無權唔賣 一時又員工係可以唔做我生意....想點

say左sorry又唔一開始講埋...."唔係承認自己處理手法上有問題, 又洗咩say sorry" 咁佢最say sorry即係承認左佢錯囉 洗唔洗佢跪埋叩頭認錯

咩死死氣照收錢...你咪又無無d骨氣照買
佢無理對待我既話 幾平都唔L同佢買

shi
打和啦super

你發爛炸呀？得你一個咁睇

各位親愛嘅朋友，我哋今日只能作出有限度嘅服務，敬請見諒！

我地絕對歡迎大家入嚟抖抖氣，休息吓！小心身體🙏🏻

#fookle_model #modelkit #new #bandai #toy #福利模型 #玩具 #模型 #kotobukiya #22 #冧冧

1. 作為一名負責任嘅零售業受薪員工, 理應為公司盡力促成最多交易, 提升營業額, 所以我第一篇post係喺職能方面, 指出福利員工冇權唔賣俾D客, 以致令公司收入減少。我稍後指員工係可以唔做我生意, 係指實質行為上, 佢哋死都唔收我$, 以致令生意做唔成, 我都冇符。

2. Omit咗say sorry 嗰part冇問題喎! 寫post就梗係概括重點, 你估寫論文咩!

3. 福利成間舖D人都閪, 你咪講笑啦! 要求佢哋跪地叩頭!

4. 佢哋作為零售業員工試圖阻撓公司達成交易, 對公司係失職失責, 兼冒犯顧客。 選購貨品本身係顧客權利, 呢啲失責嘅零售員試圖剝削我購買權利, 唔通我就咁順攤任佢舞。 我爭取返權利係天經地道, 佢哋之前大大聲話唔賣俾我, 隨即又推返昨日的我, 死死氣照收$, 先至係冇骨氣。

我係要咁睇呀! 吹咩! 你耐得我何呀! 收皮啦!

福利、精品都唔買! 模型又唔係必需品, 唔玩唔駛死。HK而家都唔掂, 買咁多模型點搬走呀!

樓主如果唔係精品打手
份人現實都應該幾戇鳩

我戇鳩你仲回我咁多句, 可見你都比我更戇鳩!

唔知點解每次有人講福利唔好，唔理連登定FB總有人話自己去都冇事，人地有事就一定係人地問題而唔係福利問題……即係同有人食物中毒，你就話自己食個陣冇事，人地食完有事就一定係人地問題而間食店冇問題一樣

btw自己雖然冇遇過不禮貌對待，但惟一憎嘅係收銀個呀嬸好鬼鐘意一邊收錢一邊用手壓住我盒模型

傻撚左

其實都唔係重點

話佢平個d人係咪係格開價

買撚左咁多年都未見過所謂既態度差
樓主係咪揹撚住個龜背入去左格右格
俾錢果陣仲要驗屍咁驗

樓主是咪星期日下午大鬧福利好激動果位女仕?

公道D講句,由細個幫襯福利到而家19幾年，佢地態度時好時壞

最深刻係中學雞時代去問有冇蝕刻鋸片賣，個收銀阿嬸串我，話好貴，我可能買唔起

早排去買模型油，問個爆炸頭廢青店員比枝油性TOPCOAT比我，都可以比錯水性，仲要死撐，好L醒咁話提提我，香港從來都冇油性TOPCOAT賣，唔買就去第間。我心諗做MUD 9，咁樣幫自己間鋪倒米啊

BTW，佢地D gundam模型係平嘅， 4~5.5算都買過，真係好抵，而且又收養流浪貓，又係黃店，區內好多街坊(包括我)會幫襯。

如果你純粹想服務態度好D，可以考慮去長沙灣道近楓樹街果間模型鋪，價錢當然貴過福利，但都算合理(6~7算左右)。我而家買油會去呢間買，因為比較齊色

你乜撚都唔知, 就咪喺度做埋啲冇腦揣測, 不知所謂:
1. 我冇揹住龜背
2. 我就係冇做「驗屍」, 上次俾完$返去先發現爛咗, 要食咗佢啲爛貨。

即係呢次原來有驗屍啦

不知所謂

完封

end of story

垃圾p牌仔

做咩唔回應我呀，過勞死左呀？

佢怕大家呢排唔開心咪開po娛樂下大家

佢剩係識發爛渣

買撚完先咁講，真係人唔笑狗都吠

邊能個不停幫佢推post

你

死儍撚, 你個腦有問題, 就返去check下, 咪喺我嗰post回垃圾出醜。 你諗嘢都死撚冇邏輯: 你上次冇仆街, 係咪等於今次就一定有仆街, 兩者係冇必然關係。 福利一向𥄫住哂客, 根本唔會俾客有機會攞住睇好耐, 呢個係「常態」, 我何來可以驗到屍? 你睇清潔我嘅主句係: 「我就冇係驗屍」, 指係「一直以嚟」從都冇驗屍, 後面嗰句係引述例子, 指出因而導致上次我返去先至發現個貨係爛。

選購貨品本身係顧客權利, 呢啲失責嘅零售員試圖阻我買, 我就唔會咁順攤任佢舞。 我爭取返權利係天經地道, 佢哋之前大大聲話唔賣俾我, 但係我就係要買呀, 吹咩! 衰得過福利D人知自己衰咗、理虧, 隨即又打倒昨日的我, 死死氣照收$, 我就係貫徹始終買, 佢哋就係自打嘴巴, 之前唔肯賣, 跟住又要賣, 福利先至係冇骨氣。

我記得你, 不知所謂嘅偽善者, 提過移民去台灣綽綽有餘嗰個垃圾呀! 笑死人! 移民去台灣咋, 有生之年好大機會可以經歷第二次回歸, 抵撚死, 你個人咁賤, 有咁嘅下場, 可謂天有眼。

把口除左識咁講可以做到d咩？
智商低到剩係識咒人，拎唔到道理出黎講
咁叻咪走去移民囉，仲留係到買模型

唔駛我咒你，個天自然收你
道理我就講咗, 只係你低智商聽唔明啫!
我鐘意幾時走, 幾時買, 唔關你事。

冇人阻止你買喎，係笑你唔妥人仲要比錢人賺
d咁下賤既行為我都係身第一次見
天收唔收我就唔到你講既，時晨到邊個到留唔到五更

拉

CLS 仲嘈到而家

冇人阻止到福利唔賣俾我喎，係笑福利唔妥我仲要賣俾我啫
洛德上校咁下賤嘅人留埋D咁低水平嘅垃圾留言我都係第一次見

冇人講過話阻止福利唔賣比你喎
屌完人仲有錢收，點解唔收呀

福利起初大大聲話唔賣, 係我屌完佢, 佢自打嘴巴, 收錢兼say sorry。咁有骨氣, 堅持唔好收呀笨。
$我冇所謂喎, 俾得起, 吹咩!

cls 故仔作完未

你咁叻，點屌佢黎呀，講黎聽下

點解呢個post可以推得咁耐, 咪就係多得好似「洛德上校」呢D咁嘅垃圾人渣, 不停上嚟回埋D廢話, 問埋啲垃圾, 先至令到個post last咁耐。

咪就係「洛德上校」呢個閪人連續兩日不停留言, 乞我回應。 認住佢呀! 佢就係不停幫推post嘅㭍頭!

次次入去都比佢哋望住，好似見到仇人咁，以前有個囡囡都幾好架，但係好似無做

福利我未必會幫襯

但精品我就一定唔會幫襯

收皮啦垃圾精品

藍精 不了

打開門做生意 會無前因後果無啦啦對你咁惡!?

入福利同入萬零一樣
比人當蝗蟲賊昅住晒

精品仆街就梗 但福利似得把口 雖然都好過無

不能同意更多

其實覺得受氣 唔鍾意咪唔好撚幫襯囉
咁撚多聲氣 成個怨婦咁 煩撚到嘔

一句講哂，人嘅問題

利申：唔算係常客，入去拎起過千嘅bearbrick嚟睇都無俾店員當賊咁望住

咪就係以下幾個柒頭不停推post。認住佢哋呀!
回「天生大碌炮」: 其實唔鐘意呢個post咪唔好留言囉! 你咁燃多聲氣, 成個怨婦咁, 煩撚到嘔。

一句講哂, 「三年A班」呢個柒頭嘅問題。

「戴手套玩渴胎」如果唔係福利打手
份人現實都應該幾戇鳩
不能同意更多

講中左嬲嬲豬呀？ 傻閪 唔好咁小氣啦

我一直强調我唔係精品打手, 但你係都要屈我, 咁就隨便你。不過, 見你呢個傻撚咁得閒, 上嚟一次又一次推post, 就知你只係嗰啲走唔甩、 要死喺HK冇前途的人渣, 就諗起都好心涼。

當係啦 傻閪

駛乜當係啫, 睇你趕極都肯唔走, 唔知醜咁一次又一次喺我個post留埋啲垃圾, 就知你冇出色, 成世都只可以係中共壓制下生活嘅死賤種。

兩次覆你幾隻字 就撚到你打成段野覆我 今日撚夠你啦 block鳩埋你等你無仇報先

( Show Blocked User - christiano )

知你宜家好嬲架啦 但又俾我block鳩左 bye bye la 傻鳩

屌啦星 搭完轉長途機
都仲係見到呢個post

兩次? 係你留言成6次咁多, 不斷要喺度推post, 我先至要覆趕你走。

笑死人, 你冇道理講唔掂要block我呀! 你以為你Block完, 我就駁唔到你, 你咪咁低能啦!

你以為我好嬲, 傻鳩! 我仲開心見你班傻鳩盲送$俾福利。你哋班傻鳩講到福利黃到爆, 咁福利有冇每賺$10送一半去支援示威活動? 抑或福姑、阿遠同D員工肯喺「蒙面法」立法之後, 唔蒙面公開喺條街同示威者一齊抗爭打狗? 成班死撚忠被福利食人血饅頭我冇所謂, 反正我都唔會好似你哋咁On99再幫襯福利, 但仲要屈我係藍絲精品員, 就好好笑囉! 經過今次之後, 我根本就唔會再買咩模型, 費事買咁多都唔知點搬唔走。

呢個post係我create, 你班死撚休想我任由你哋喺度再搞事。你哋班死撚一日唔肯停留言, 我會繼續趕你哋走。

佢好少鳩氣又戇鳩架，一陣又print screen擺你個名上黎

得啦，知你威啦
快d走好行夾唔送，香港有你呢d咁自私既人真係累街坊，個個係到幫手抗強權，你就淨係識移民

我想知點趕我地

講到佢主場咁款啵
喂, 自己開番個新連登自己慢慢係入面瘋狂自high嘛

條撚樣又要扮持平但又要遮唔住自己係小氣撚

福利係閪開 但樓主個格應該都一樣係咁撚閪

仲推梗

明眼人

成班死撚咁得閒, 仲係度狂推post, 趕極都唔走, 就知你哋都係啲冇本事, 不務正業嘅廢柴, 既無膽上前線打狗、攻解放軍軍營, 自己又冇本事移民, 咪就只可以喺度屈我係藍屍精品、明眼人, 亂咁揾個目標發洩不滿。 你哋向住我發放嘴炮冇用㗎, 唔鐘意精品, 有本事好似10月2日啲示威者攻入荃灣二坡坊麻雀館咁, 「唔蒙面」去各區精品分店燒哂佢啲貨呀笨! 褔利老細得到你哋呢啲蠢撚狂送$支持, 實好開心啫, HK唔掂咪攞$即刻走人。你估福利老細會陪你哋班蠢撚同生共死, 留喺HK俾解放軍射殺呀!

移民左咪呀撚樣，就黎上唔到連登架啦
唔係得把口焗住留係到一齊死呀？

笑死人, 傻撚, 我就係買機票隨時即刻走得嗰隻, 陪唔到你留喺度一齊死㗎啦!
而家睇下直播林奠個死柒婆點樣整治你哋呢班死撚先!

快撚d走啦，唔好死剩把口係到充大頭鬼呀
不過睇你都係吹架啦，留係到等死啦

明眼人?

哎呀!《反蒙面法》明日起生效呀, 咁咪好囉, 等你哋呢班走唔甩嘅死撚慢慢嘆, 之後仲有宵禁, 你哋好好享受下啦!

係夜晚12點呀戇鳩，快d買機票啦

快d送走你個偽香港人仲好

wooo diu你

咁巴閉
廚具蛋之嘛
去日本扭囉

「反蒙面法」由10月5日00:00開始, 咪就即係明日開始生效囉! 難得你哋講仲有心情喺度留垃圾, 顧下自己有咩將來先啦!

唉～你哋走唔甩, 焗住喺HK死, 都係好可憐嘅。睇嚟好快會發生「香港版嘅光州事件」。

唔好屌佢啦，一睇佢講野就知佢有幾自卑

隨便你點講都好啦! 你哋喺HK嘅有排挨㗎啦, 自己小心D啦!

快d走啦

懦夫

哎呀

樓豬啲回覆好似小學雞

都係嘅, 香港唔會再好㗎啦。

由佢自我感覺良好啦

你係咪on 9的

又唔係自己感覺良好嘅。不過見住「反蒙面法」宣布之後, 啲走唔甩嘅人咁恐慌, 但自己都仲有出路, 就好欣慰, 感謝上天。

你真係傻撚左，記得定時覆診

你係完全缺乏香港人既特質，既然唔係真香港人，我都勸你快d走

佢唔係傻，佢唔係香港人黎架

你哋真係好可憐, 「反蒙面法」立法之餘, 再加埋Trump對HK呢啲態度, 你哋差不多絶望, 「香港版長春圍城」日後有得你哋嘆。

得啦得啦
人生窮到連鬥志都冇

小心D啦, APM, 新城市廣場熄哂燈拉閘, 趕哂啲示威者走, 狗上緊嚟捉人㗎啦。

多謝你關心

收皮啦精品，做埋啲垃撚圾手段

佢唔係精品打手黎架！做打手邊有錢移民呀，係咪？

傻撚, 你真係好唔懂事, 輕重不分。 HK而家外面形勢咁緊張, 你仲有心情, 咁得閒留言屈我係精品打手。你走甩得就話啫, 你走唔甩仲唔去出去抗爭, 爭取返自己嘅權利。你係咪冇出街, 冇聽到你啲手足喺度叫緊「香港人, 反抗」

精品打手

又多一個唔懂事嘅傻撚, 喺HK生死存亡時刻, 仲咁得閒死屈我係精品打手, 只可以推斷你係福利打手, 不斷推post, 企圖keep住呢個post為福利作「反宣傳」, 增加福利客源。

今晚有好多人喺不同區搞美心、吉野家、黨鐵, 打爛哂佢哋D嘢。如果等間有新聞出, 話精品各分店俾啲示威者縱火, 我都唔會有咩感覺, 因為精品死唔死同我無關。

我企係入面望電車單模型企20分鐘慢慢搵都未比人屌過

而家HK鬼咁亂, 你唔去關心「反蒙面法」示威, 反而仲喺度留埋D垃圾, 就知你係福利打手, 不斷推post, 企圖keep住呢個post為福利作「反宣傳」, 增加福利客源。

關我L事，係你自己開post衝出嚟柒咋死煩膠

你咁有錢就咪L貪平去福利啦柒頭
你咁L怕死快L啲買機票走啦柒頭
有錢唔駛用口講㗎on9
anyway (show block user - christiano)

一睇就知你係福利打手, 連續2日留言推post, 喺度為福利作反宣傳。你話福利啲嘢平喎, 事實去過其他舖都知福利貴過其他舖好多。

我駛乜怕啫, 係你啲死賤種, 走唔甩, 要終身死喺中共暴政下嘅香港。唔抵得我買機票可以即走呀! 死柒頭! 你把口咁賤, 有咁嘅下場, 抵撚死!

個個之前留過言嘅都收哂聲, 係你自己仲連續2日留言, 衝出嚟柒咋, 死煩膠。

你識得講唔關你L事，你仲不斷自打嘴巴, 喺度留言。 咁你唔係CLS嘈到而家, 係乜呀!

個個今晚都關心緊「反蒙面法」, 我出乜post有乜重要, 你而家仲咁着緊, 急於留言駁我, 可見你係福利打手, 不斷推post, 企圖keep住呢個post,幫福利作「反宣傳」。

似大陸仔多過打手

褔利不嬲係咁

福利閪面就係事實,唔洗講
三和都係,越做越閪
其實深水歩老牌模形鋪間間都係咁

以前,係三和,兆利隆,福利
食閪面已成集慣

依家網購算,

樓主D用詞好撚五毛藍絲
唔好衝出黎柒，可以嗎？

差唔多成日去window shopping睇有無新野出
未試過你講既野
況且間野黃到仆街
繼續去
精品就不了

個個都關心緊「反蒙面法」, 我出乜post有乜重要, 你而家仲咁着緊, 急於留言駁我, 可見你係福利打手, 不斷推post, 企圖keep住呢個post,幫福利作「反宣傳」。

個個都關心緊「反蒙面法」, 我出乜post仲有乜重要, 你而家仲咁着緊, 急於留言為福利護航, 可見你係福利打手, 不斷推post, 企圖keep住呢個post,幫福利作「反宣傳」。